法國把聲好聽嘅人樣衰極有限

好似係 樣衰但把聲好聽嘅人唔計

唔認同

例如你本人？

音樂情人

係

本身都認同 自從屌你老母上次中左次伏

咩事 八卦下先

扮咩 你老牛聲

聽講以前D色情熱線都係 D把聲好聽肥婆

洪朝豐 完

我冇話自己好聽

ig: princejo....

即係老牛聲靚女

肥婆聲其實容易聽得出 懶係甜懶係可愛咁

你甚麼意思先欣直好樣衰咩家陣

急急子